交通意外需要大家幫手

如果你2020年1月21日
下午三點左右
喺荃灣大涌道、海盛路交界
目擊到一單5.5T貨車與深藍色寶馬私家車相撞嘅交通意外
請你與我聯絡

Tg @arrrnono

Many thanks

Upupup

我目擊到交通意外
可以點樣幫你？

利申： 我就係你撞到嘅五噸半司機

洗定屎忽

小路出大路冇讓我

呢啲應該睇線位已經冇得輸㗎啦喎
黑警話要人證先幫你做嘢咩？

我諗後生加大學生係原罪

你係撞到人哋條腰 定係撞到人哋屎忽先兩樣嘢嚟喎

你講清楚情況先啦
一陣原來係你隊人尾，咁關小路大路咩事

撞腰

小路出大路 要大路讓？？？
唔係小路要睇清楚先出咩？

樓主考車時冇呢樣野?
小路要睇有冇車先出，大路唔一定要讓比你

咪就係奇怪。。。小路出大路要大路讓。。
如果真係樓主咁做 咁樓主100%衰硬

今時今日仲有人冇車cam就出車？

我揸司家車係大路最左線行緊
5.5 係小路讓線冇停低轉出嚟
多謝各位先
我只係想搵倒目擊者

講吓撞個位置先啦
上庭 個官好睇重呢啲野
如果貨車成架車出曬 就係你衰

即係夠扭力衝到出黎就贏 明晒

問清楚姐
人地撞你腰 同你撞人腰 完全兩回事

5噸半可以衝到你撞佢尾
有牌未

大家唔好鬧交
我只係想搵倒證人
同埋當時貨車係未入曬線，佢既正車尾亦都係冇傷

貨車冇係讓先停低/收油
佢直接衝比黎

如果佢冇收油而結果係你撞佢腰
即係你未行到路口 佢已經突咗個頭出嚟
咁你都要輸一半㗎喎